Mr. Frank Churchill om een dergelijke speech als die op de oom en tante, die hem, en zijn voor hem!--opstaan in het midden van de kamer, ik veronderstel, en spreken zo hard als hij kon!--Hoe kunt u zich voorstellen dat een dergelijk gedrag uitvoerbaar?"
